（巴打）究竟3月14應唔應送禮物俾女朋友

求巴打一人一意見

送比我

送llm

梗係送個香芋批俾佢啦

你2月14有冇收到朱古力?

無呀

有人話3月14唔算係正式情人節

你試下唔送

btw, 平平地買樣野都要, 唔係有排你煩, 除非一向無送開

2月14 收到野 , 3月14 就回禮

送佢老母
咩節日都送無撚哂錢

不了